會員尹志平有冇過檔？

(笑)

有膠派就見到佢

1

2

3

4

5

6

7

應該未

都冇膠可以派

睇錯做有冇做過愛

Ching你對眼搞唔撚掂喎